2016-17 LIHKG香港乙組女神聯賽升班附決賽-周慧敏vs游蕙禎

LIHKG香港乙組女神聯賽升班附加賽決賽

2017-5-26 *括號內數字為聯賽最終排名

(6)周慧敏vs游蕙禎(7)

升班附加賽決賽賽時為六小時，會員可於本帖發起後六小時內於以正負評方式(前者正評;後者負評)投選心水賽事女神。
在指定時段外的正負評投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

其餘升班附加賽賽程請參閱下址

游b for sure

可以拉票？？？

今場勝出女神將會獲得來季即17-18季度甲組女神聯賽最後一個升班名額,請大家踴躍支持吧

無問題既,隨便

玩正負？

玩正負，無得代投喎

0:4

0:5

咁你依家都入到黎
代投本來係因為本身果種模式太多野要投,太忙既話先要代投啫
依家正負你撳個掣就係,忙極都唔會投唔到啦

0-7

@老貓再世_ @危險爺爺

四強投何雁詩表示:屌你老母比我入決賽仲好啦

如果回覆評分個掣可以改做有晒2邊數據就最方便
不過呢個願望都唔會成真

2:11

有無可能係啲人唔想比人知自己投左所以一路都唔玩
但係我相信唔願打字會係最大原因

我覺唔願打字啫

2:15

所以如果回覆評分果個功能可能改到有晒升同跌既數字,唔係得相減值,就可以推動到多啲人玩
不過變相我會多野做左

屌我撳錯左正評,正常係唔投
我減返正評1分,費事良心過意唔去

即係4比17

想撳回覆點知揩到正評

扣番一票？

yes,扣左

定當省中球證入波？

我公佈會前面寫返-1
(x-1)-y

5-1:18

主席投票天打雷劈架
緊係扣返分啦

已經多過多場超聯既投票人數

懶是誰的罪

我唔想退到一個地步係會因為就佢地逐場開post洗版變過街老鼠囉

膠登既女神聯賽就係因此玩完
連個搞手都淡出膠登

係,我寧願少人投都唔好玩完
不過其實有得解決,就係連尼住將個回評(即係每個回覆都有果個箭咀掣)改到兩邊都有數據,咁懶得黎又可以匿名,係我辛苦啲啫,要點先整到,駛唔駛我比錢呀?無所謂架喎

游b

游b 游b 游b.......

游

最尾果張
Give me lin, plz

16-1:45

真是誇張